Twitter 係咪死咗？

SAME

我冇事，你試下del左cache，再來過，唔得就重裝

剛剛ok返

我係android英文版